
Переливается наша жизнь
Меня не слушай, я горящая искра
Не о чем не думай, все искреннее
Задержись, хотя бы на минуту там, где мы будем не закованы
Поднимись со мной высь и я, со мною высь и я
Готов уже взорвать что начинил
Будто бы я не тот, что был, когда то человек вообще
Не заметил переход сюда, но ща буду бомбить вас всех
В городах замуты, где мы продали святое кому то
За любовь, за суку, за тусу, за бодрый чек
Забыв имен, фамилий, ты бы охуел
Мы только что убили себя снова и с улиц в каены, бумеры
Шальные брички, морально умерли, подняв все выше
Жизненный уровень там, где предел
Мы на пределе, но будем делать, пока горит внутри
Не потушить, и я буду твой фаворит
Среди всех этих крыс, не меняя всех тех же принципов
Вы плачете навзрыд, мы все же убойно выстрелим
Для вас это отрывок игры или же русский экстрим
Уходят мои, я уже молчу тупо
Это не клубная шляпа это не стиль
Это наша жизнь, а жизнь сука
Двигай, пока тебя движет, не тормози
Столько улыбок, я вижу пожар в груди
Рвется наружу, не мы не делаем круче
Мы выше кружим, и нам все похуй вообще
Если нагрянет тоска, то убей ее
Если забилась тоска, то пока
Но пока не покатится к черту мир
Я часто за себя слышу, слухов кипяток сначала обжигал душу
Но выжиг ее всю до чиста, какой то пидор или мышь
Будто то бы может посудить, о чем мы пишем текста
Нам не по пути давно с нормальными, добрыми, гордыми
В районе Марьино я выбежал голый в мороз
Не зная от чего лечить уставшую буйную голову
Ты до такого похуизма еще не дорос
Форумов жителей любит сплетни за то, как мы движемся
И по несчастному случаю попадая к нам
Не могут попадать по кнопкам новой модели мобилы
Чтобы рассказать своей маме: «Мама я в полный хлам»
И каждый день один бедлам в моей голове
Я не че не стою, купить меня за лаве без мазы
Я написал за любовь много тем
Было круто, вы казались мне разными абсолютно, сучки
